人呢 成車都無黑衫 仲話入機場？

成車都廢中 廢老 入乜機場？

推

推推

點解一定要黑衫?
我著咩衫都可以入機場!

1點

Okok

12點都黎啦

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

1點見

有d人 請唔切假，收工黎

好好好 機場見

唔著黑住

自己帶左衫換 咁多位都小心

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

兄弟爬山，唔洗黑衫

唔洗黑衫，帶衫換就夠

一點嘛

個個都出黎換衫 直接黑衫係想幫班狗交數定點?

請唔切假
我著咗黑衫 夜d頭雞早走過黎

收工來！！！

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

S1同機鐵被要求減班次
TD draft緊信
好快會出
去機場儘量搭A, E車